2016杜拜世界羽聯超級系列賽總決賽(年終賽)討論區

2016世界羽聯超級系列賽總決賽

場地:阿聯酋杜拜

日期:12月14日-12月18日

男單A組，胡贇(香港)、佐真遜(丹麥)、田厚威(中國)、斯韋巴拿(德國)
男單B組: 李宗偉(馬來西亞)、艾素臣(丹麥)、孫完虎(韓國)、伍家朗(香港)

賽事資料更新:

終於有人開羽毛球post 留名

希望伍家朗有好表現！

14 Dec Ng Ka Long 0–2 Viktor Axelsen 13–21, 17–21
15 Dec Ng Ka Long 0–2 Lee Chong Wei 15–21, 20–22

雖敗猶榮
唔夠打真係唔夠打

對艾薩臣
對宗偉

李宗偉打一場少一場